連我啊媽都話去......

如題，佢話有幾個朋友約佢星期日去港島區行街，d朋友仲要係工聯會活動識嘅，搞到我都有d壓力，可能要應酬d伯母。